WHO：話武肺大流行言之過早 CDC：武肺將現全球大流行

靠WHO死得

尋日有線都有講大流行香港要點

WHO = 被世界放棄既中共組織

好簡單
係有疫苗之前
盡量唔好中

睇黎口罩存貨要夠一年

其實WHO全名係Wu Han Organization

其實點先為之大流行

兩者無矛盾喎……

真係睇 CDC 好過

WHO係垃圾

一流兩表

武漢肺炎係咪將會同西班牙流感齊名？